瘦人最常聽到/人地對你做嘅嘢

1. "食多啲嘢啦"
2. "你隻腳會唔會斷?"
3. "打風會唔會吹走你?"
4. "你就好啦我都想食極都唔肥呀" (多數女講)
5. "有冇試過食乜乜乜?"
6. "操肌啦"
7. "你係咪食好少嘢?"
8. 擺隻手埋嚟度下同你肥瘦差幾遠
9. 係咁望住你啲手手腳腳
10. 請出招

利申: BMI<18，有遺傳病
心諗食多啲嘢肥到就一早肥咗啦，
仲使等你講呢句嘢咩?
成日搞到好冇自信，唉

男仔要肥d先好睇㗎

肥左好多女埋身

4
D女成日話好羨慕
但羨咩慕姐
我想肥呀

班女女通常都好羨慕我

仲有句
你屋企係咪冇錢煮飯你食？

瘦到成條女咁 我仲大隻過你

「削曬嘅塊面」「好似又瘦咗」

做緊化療？

多數我都會笑住覆：你可唔可以分d肥肉俾我

「點解你食咁多都唔肥？明明我同你食量差唔多但我就咁肥」

聽完唔識答

你係咪全家都咁瘦